Chill up個Anton倒哂奶都冇人講？

個人真係幾脹, 好彩鏡頭前夠白滑

Dada正啲

正過定兒..

dad好大波
一著親粉紅冷衫

以前靚啲 而家肥咗

b都唔知有冇 扁到肥仔波咁
利申唔識佢

?

個channel 好on9, D 女好樣衰

倒奶又如何
佢對奶一生出嚟 就係供俾啲男人揸

who

佢好鍾意佢個老細

以為有咩咁巴閉

真 睇靚女睇冬ot好過
不過dada幾大波

利申：青頭

其實睇番chill up啲片，佢睇落似係開心果，性格應該一啲都唔港女
無身材都無所謂啦

肥底

有點豬..

死港女..

傻能左?

唔同豬西做朋友..

又柒又扮明星咁..cls

真係好正，已j

倒咗去邊?

自己又矮又要男朋友高 成日扮可愛